（90後）30歲人咁樣其實係咪都算係咁

年尾30
單身，家中獨子，依然同父母同住600尺九龍東居屋（接近fullpaid)
非8大垃圾u，Local大公司AM，35k月薪，每年30日AL
Cash: 約50萬
阿嫲遺囑寫咗層fullpaid 400萬樓畀自己
屋企人退哂休，有5-600萬cash洗到老，只要求每月家用5000

完全無慾無求，唔覺港女會睇得上自己
日日食做訓，但30歲黎講香港係咪都算係咁

Yes so good

各樣條件已經算唔錯，港女咁都睇唔上就叫佢食屎

直頭係人生贏家

ummm 樣/ 高度？ 性格？錫唔錫女朋友？

30歲算係咁啦，稱唔上富貴，知足常樂阿巴打
已經算係好過街邊d乞衣

非8大垃圾u，Local大公司AM，35k月薪，每年30日AL

我三大但同你差好遠
你已經好好

你係一個做唔到標準連登仔嘅人生贏家

米7，自問性格好毒，每年去親旅行都獨遊

我屌你老母
除非你好撚矮又好撚柒啦

冇車？

銀行工做咗幾年，算係低人工嗰堆，但我真係無乜上進心，但求人工ok唔駛太ot

你上連登問實俾人屌 連登個個fg 50k
自問生活開心滿足咪夠

有d野唔想講出口

唔明點解唔買多層樓供
唔係個個鍾意結咗婚4個一齊住
而且你搵埋未來老婆一齊供唔係難姐
當然首期要靠兩老幫手

唔同屋企人去旅行？
你條件係唔錯呀 比起其他人係行得舒服
最緊要都係生活開心 每人追求既野唔同

無女，無欲無求，依家仲有兩老準備晚飯同家務
唔想搞咁多野

我大把frd做銀行喎
你一定唔算低除非淨係同跑數role比

佢地自己有自己去
我就咁孭個大背囊就飛，even去歐洲都係咁

哦～ 旅行習慣唔一樣
想問下 你有冇諗過移民 定覺得香港繼續無問題 ?

同兩老傾過，佢地對移民有恐懼，有諗過，但得我一粒仔一定會等佢地百年歸老先，到時可能20年（希望）後，50歲又已經無呢個機會

其實我幾年前先煩有冇女呢個問題
我依家已經覺得唔係問題
只係覺得到咗30，處於一個半紅不黑既時間，想review下

多謝你
這些機會
其實有冇女已經唔係最大問題

嗯嗯 唔知香港環境 500幾600萬都唔少 睇下會唔會某部分轉做外幣 穩陣啲咁解
你條件唔差 希望你快啲遇到岩你既女仔 我少少tip啦 我覺得個男仔點對自己 錫唔錫自己緊要啲 加油

30碎仲係得35k 898

唔計跑數
除非係有acct牌/riskman related/law底上去做finance/compliance/consultant位

35k真係唔算低個個以為做銀行訓係到就過百萬年薪

有冇外國居留權

30日al再加30k up人工
我係女都飛埋黎

30AL

C打好好

你係想有女而覺得港女睇唔上你
定係本身諗住單身過日晨

後者既話咪可以囉
前者你買層私樓自己住都唔難追既

如果唔介意溝女 其實如果道德觀無咁企義 叫雞月包或者去三線國家都一定滿足到需求 又無手尾

冇，得bno

我反而有興趣每年30日AL
20日既公司我就見過幾間 >20 我都想入黎做

得閒做下運動，操下肌，行下山
搵啲興趣發展下，唔好浪費左人生

當你有35k 人工就知其實35k都唔係好儲到錢...

咁條件好過好多人，你係咪樣衰到一個點，如果唔係無可能無港女中意。

認真講唔係特別衰爛貪on9野的理可以無憂過埋下半生

我諗做product既會比我高人工，我做洗錢既部門

上世做咗咩好事

咩工咁多AL

咁既條件冇女=樣問題
一係就眼角太高

巴打屋企都幾有錢
好過唔少人啦
珍惜

講啦

你已經半個人身贏家了

已經好好

港女表示：條J識轉灣先講啦

不要再說了
樣唔好之外
性格毒+自閉
日日放工就番屋企食飯
Lunch 5日有3日帶飯
無fd無識人

條件算好 好過好多人 好過我

比上不足比下有餘啦
算係咁，唔駛覺得自己廢
加油

所以話識投胎係幾咁緊要

Risk man都好似麻麻地聽聞

不如咁問啦 除左依堆數字
你個人開唔開心 滿唔滿足
有啲野係冇得量化 量化都冇意思

一係得150
諗唔到仲有咩原因樓主咁都話無女睇得上自已

咁其實你有咩煩惱

我有啲懷疑樓主係咪我分身開post...同我好似
不過就唔係銀行，但都係3x k人工，屋企又有樓，又係再上一輩留多層樓比我
然後又係無女……點解會咁

搵興趣

下 你咁都唔滿意？
不如講下你覺得你缺啲乜？
女？

好難相信沒女埋身

做人無左衝勁 無曬慾望

用例子答你

差唔多30歲
A0
月薪三皮 14al
公屋
兩個人返工
兩個人冇返工

冇任何野將會繼承

利申: 我

識好幾個細過自己既fd做哂Mt、eo，一係讀緊master，細我4、5年已經好過我，佢地又有自信又social，有時真係唔敢同人傾

咁撚富貴都稱唔上

屌 曬命post

就係唔識分開唔開心
近1-2年個人既感覺好似一條直線，完全無感覺
唔知你明唔明

屌 你已經好過好多人，我30歲都幾肯定連你一半都冇

傾下計者

以為自己開po
除左少你層阿嫲樓 儲蓄多你d 幾乎一樣
0社交 0朋友 0女友 幾自在
好多人要有野寄託 女又好 宗教又好 朋友又好 我完全唔需要 有部電腦有張床就夠
餐餐黃店 食百幾蚊lunch都冇所謂

不過開始諗儲錢為乜 有諗過不如計劃好洗費環遊世界
去到30左右身邊人都係功利主義 男女都係 冇任何興趣去討好佢地

好勁啦已經 仲話算係咁 唔好拎連燈做比較就舒服哂

巴打好高境界

剩睇回覆都成班港女喉住樓主想食左佢

想俾樓主屌

Exactly
不過我連電腦都唔駛

過得去啦
但係連登講好啦
出去比人聽到
笑你肉酸

今年23 30k 住公屋 A1 中四拍過一次拖，直到依加都無再拍拖，佐助型毒撚，個個都以為我收收埋埋拍拖唔講，事實上係無阿dlgh，個個唔信😿

其實可以有幾差，正常樣呀嘛？
有無話似邊個明星，有個感覺到底點解要
不要再說了
希望樓主唔好介意

街邊乞衣出現了
你仲富貴，乞衣都有手機上連登

咁樣幾好啊
叫做冇咩壓力生活到不過不失啦
搵唔到女咪搵樣想做嘅嘢寄托下
我30歲個陣都想要呢種生活
知足常樂啊

人比人比死人呀
想升職最簡單都係轉工
睇你肯唔肯邊做邊搵
Mt都可以成世am

有full paid樓，慾望唔大的話，一兩萬都可以舒舒服服啦

你應該問有冇女朋友

做咩一定要有女？
其實係咪係男人都想有女？
我到頭見d女仔有無男朋友/老公都ok
好似到頭係男嘅就一定要有女，無女就唔得
反之我見我有d女仔朋友
樣幾靚，收入穩定，高高瘦瘦，多人追但覺得性格唔啱唔好一齊
佢地仲好開心咁自我增值緊又讀書又做義工又整蛋糕跑步果d
佢地覺得自己係要不斷努力變成一個更好嘅人，但唔為左溝仔而變得更好
睇黎男女心態好似真係唔多一樣

我諗正常樣偏差啦，而且得米7，日日唔係恤衫西褲就t shirt牛仔褲

年尾60
已婚，家中育有一子，依然同父母同住600尺九龍舊私樓
中五，散工，under 15k月薪
Cash: under 50萬
老豆老母遺囑寫咗層垃圾樓畀佢
每月家用$0，兩位老人家有長俸

由中三開始，每個月問個仔拎家用
收屋租、水、電、煤
佢個仔就係我屌你

屌你老母幾時死啊你

睇你點睇，唔計屋企，就一般。
計埋就唔錯，主要因為你係獨子，屋企人走曬你可以食曬遺產。

我見啲女拖住啲仔都好柒

唔洗煩買樓 已經好好多
仲要有呀麻遺囑
基本上唔太大洗 你份工安穩已可輕鬆過成世

ummm 其實唔駛問 都估到樓主單身啦

無比人扔落街話死因無可疑都算係咁了

巴打 搞唔搞gay

你溝唔到女好明顯唔關財富事啦

叫做可以喺香港過正常生活啦

有冇性趣搞基 我得啊樓主依個條件

樓主拍過拖未

face

明啊 巴打你個post寫的所有野都係社會期望黎
一個人30歲要做到咩位 收入幾多 有幾多錢
問題係 拎走左個社會期望你仲剩返咩？
唔好攬住堆數字做人啦
唔通30歲個個要搵30k 但你搵唔到你就唔係30歲咩
重點係你個人想做咩 想要咩 你個人有咩感受

咁既條件搵個後生岩岩大學畢業既 洗鬼搵老港女幫佢埋單
搵唔到既 每星期花一千幾伯禁下鐘仔 做下大爺 好過養個冇同你付出過青春既女人 一離婚又要分一半身家俾人

你諗下自己付出幾多青春 你老豆老母付出幾多青春 你阿爺付出幾多青春先至有今日 積累左咁多身家留返俾你

未撚益港女

你份工忙唔忙

希望30歲前我都有呢個人工

30歲大把世界，女呢啲慢慢玩/揀都得啦，唔好咁貪心敗哂副身家就得啦

你贏左無負擔 投胞投得好

叫有d父幹..好過好多人

hair loss?

不能認同更多
樓主可以考慮下

你叫我呢啲ive仔住公屋情何以堪

No 樣唔好+矮，唔好再要我自揭瘡疤

建議買車 得閒車異性出街/接送

樓主令我感到自卑

同異性打好關係
就算外在唔討好，起碼算得上係成熟穩重
之後安心幫人埋單

獨遊先爽，唔洗就人呢樣果樣，試過同人去完一轉台北冇Fd做

同你差唔多
人工低你少少 al少你好多
但個人好懶無咩動力
女都懶得溝咁 亦都無女比我溝

做到assistant manager得35k?

有朋友想識你

去台灣 東歐係男神 屌女屌到腳軟
喺香港港女當你係狗

溝港女=手機驚/賭/吸毒是但兩樣 冇底深潭
衰過你去叫雞沉船
淨係咁你已經贏

聽連登狗講做到畢菲特咁都俾佢哋笑
過到自己就得啦

將自己量化做一堆數字既意義係咩

30日AL，英資行？

同業 同grade揮手

你post 得證明唔滿足

有料

肥柒毒 是但一樣

留名睇大家曲線曬命

下年30
單身，家中獨子，依然同父母同住300幾尺公屋
野雞U畢業，失業差唔多一年，0k月薪
Cash: 約10萬
兩老俾咗層大陸fullpaid 200萬樓畀自己
屋企人月入30K，0家用

完全無慾無求，屌過10條以上港女（有處女），
宜家有個穩定女朋友（養埋我）
日日食做訓，玩下音樂，畫畫，煮飯，屌閪，做運動
但差唔多30歲黎講香港係咪都算係咁

咁其實你應該係搵啲目標畀自己完成下，或者諗下自己究竟想要啲咩

有冇男朋友

屌你老母

人生贏家

個個以為做銀行好好揾，查實就得跑數果堆好揾
其他位其實同私人公司無咩分別，dont ff太多啦

你幾年後會覺得唔夠

下年30,住公屋，幾千蚊租，揾萬中，已經滿足

認真問，你寧願要靚仔有女但窮定好似依家咁

利申：窮，淨係每日煩點揾錢點儲錢都冇時間溝仔

佢係港女眼中都係窮西

永遠自己一個你都會幾舒服既

咁都窮屌佢老味有錢連想揀返咩工都得，想要咩女就有咩女架喇

好過好多人

認真答你嘅話 我覺得唔算好
或者算係好一般
差唔多到30嘅話 要求更多都好正常
但係唔會無女嘅
正正常常都應該搵倒同自己條件差唔多嘅女掛

大把人好過樓主啦...

有經濟條件/米：毒好啊！唔花心無咁易出軌行為
窮L：毒死毒男宅男，又唔揾野學

過台灣唔係有錢人
直頭富豪級
係香港就窮毒7

養唔養寵物？識行識食識自己去廁所

係咪暗瘡油膩冇頭髮？

30日AL算唔錯，其他唔好同人講，驚你俾人笑

不舉？

曲線招女友

港女睇唔上你
咁男既你啱唔啱駛

我唔想再努力了
大富翁遊戲咁
上一手無樓就依一世都買唔到

咁可能係我廢，我都就30,儲蓄都冇乜所以羨慕樓主，樣呢d有得比錢整

溝台妹點睇

30歲靠自己得50萬有D小
又唔係出去租 呢個歲數8/9成人靠自己有近200萬assets

冇乜意見，不過台妹係温柔D既 ... 百貨應百客

30歲人仲要痴老豆老母住 垃圾裙腳仔

退左休過去就有用
你過到去賺錢同本地人一樣賺得少

巴打搞唔搞基？我做你女朋友

得50萬都好意思攞出黎講
買完架Tesla model 3冇錢淨
冇錢冇車冇樓
我估你溝女都好難

同父母關係好好？
點解會忍到同上一代住？冇好煩咩

賣撚左樓去
直頭退休啦
做撚咩 成日個個講呢句

樓主養唔養狗，本人好細食

咩銀行工可以做幾年就上到35k一個月？

買完架Tesla model 3冇錢淨
冇錢冇車冇樓
你知唔知自己講咩？

層樓而家完全屬於佢？老豆老母訓邊呀
帶埋條女返屋企同老豆老母訓咩

單身
有樓
唔使供養父母 (雖然你比緊5k)
屌我搵萬尾都夠做啦

AM有30日AL咁多

米7都話矮
屌你 16x 情何以堪
可能你真係好樣衰

樓豬 我諗你呢到有2個問題啦～

第一 無目標無興趣。好多社會標準，你已經達到。變相你好似日日番工 食飯 訓覺 無限loop,唔知為咩。所以你要explore下你自己人生。

第二，呢個社會係多元化，有無另一半真係隨你喜歡。問題係，你自己要搞清楚，你係好enjoy單身生活而覺得無需要搵，定因為你無自信，覺得無人會鐘意自己。為左逃避，唔想面對失敗，繼而壓制自己想搵另一半慾望。

如果係前者，完全無問題。但如果係後者，我覺得你好傻。我唔知你點肥毒7，但外表可以執，同埋真係百貨應百客。你先30歲，唔應該就咁放棄自己姻緣

依樣真

算唔錯啦屌樓豬
30歲人 都仲未有月薪30k 咪仲慘

7,8年前fg 真好環境 做幾年am
而家啲fg無工做 做外賣保安大把

25日+帶假
再講好易知邊間

人工唔高，但冇負擔
屋企人又有咁多資產俾你，hea成世都得

我覺得會自己去旅行已經唔係毒

年年 歐遊兩次

咪咁啦 做咩要鬥身家
btw 有冇嘢係你自己fight返嚟？

同你差唔多年紀 收入同你差唔多 我冇樓冇公屋仲租樓住 雙親失業 每月比10k家用 對比落你咪算係咁

Am 35k 30al
幾年又好撚勁啦

米7唔算矮

樓主自身條件一般 主要依賴父母幹
但依d一開波好難幫到你媾女
唔通一黎同條女講我係獨子有幾層樓等緊父母百年歸老咩

你直頭貧窮

社會下層

唔使亦無必要理其他人點諗點講，自己過得開心就好

都真啊
所以樓主你有咩唔滿意

晒嘢post嚟計其實算唔錯

幾年Am 35k 30al
勁過香港同年8成人 俾你講到垃圾

你已經係人生贏家

自卑咪覺得自己樣衰

主要係家人幫到手

你算好啦，我雖然有層舊樓有架二手車，但都唔係太開心，每日都無乜目標咁

其實有咩問題

我覺得我好自卑，而且讀非8 大，人地一問起我就好緊張細細聲，唔出聲
只有一個人先有正常自信

可以去日本發展 日本妹平均無160

你已經好好

最緊要, 你自己覺得過成點?

比上不足 比下有餘啦
安安穩穩過咪幾好

以你咁既條件 一個人又夠洗 溝左條港女可能仲有排煩啦

請問邊到有得應徵女朋友

算食到兩餐

痴線
咁八大都可以自卑
三大又可以

200萬點計？

普通人算係咁，唔係富豪，天才仲想點
個個連登仔咩

人地有話要有女咩

有幾百萬 又po上連登係咩心態

所以咪溝唔到女 深深咁明冇父幹靠自己勤力有撚用

人生贏家
可以去台灣食女
咪撚食港女記住樓主

巴打 已經係人生贏家

對比好多人已經好好
只係你要再向上比較還是向下對比

Nicholas絲可以考慮參加教會，很多人亦很友善

AL 有30日好正
可以瘋狂去旅行
不過巴打係唔係覺得自己好似咩都有，又好似咩都冇嘅感覺？

揾35k 住屋企
根本超級爽

3萬幾自己洗 遲下有樓 可以完全唔洗理雙親 過多十年可能又多1-2球
好過好多人啦下嘛
應該養到車 一個月都去到一次旅行啦？
除非再高啲要求囉

咁既條件 應該好多臭閪港女搶住含

樣柒？

樓主稱唔得上有錢但都叫小康之家
不過性格咁樣冇女都好正常
你等多排幫人埋單睇下有冇人要你
可能有呢

認真覆，樓主做銀行？睇錯勿屌

AM有35K 又係洗錢部門，其實算唔錯，希望你係講緊base salary. 但30AL 先令我羨慕，事關我已做到50K（risk man)都無30日，你話上年帶落黎就話姐

坦白講應該係外表問題，執執佢，男人30歲開始份工有返咁上下，見識又多左，無咁弱智，應該都有女埋身

32歲經過

屌你老母又晒命

我算好彩，未grad之前defer1年做銀行intern
畢業又好好彩嗰條team有位
做2年仲係得萬6，但撞正好老闆，review人工，升到2萬6，之後過1定2年再撞正小resign潮，再比老闆加到3萬，之後我就走咗，幾年到依家差唔多35k

太美好的人生

其實溝女初其大多同錢冇關
屋村mk 溝好多女

去到中年又會俾人炒

基本上大部分女應該肯俾佢埋單

食屎喇 屌你老母

去溝啦，好有機。

點解個個都話應該有女埋身
30歲仲喺要老母洗底褲
好似有啲反感

講經咩

我22歲 三大postgrad 專科 一樣搵35k

咪一樣冇港女睇得上

只可以話大家價值觀唔同

你有穩定嘅工作，算過得去嘅收入，住屋問題都算解決咗，冇咩後顧之憂。但係你對人生竟然冇追求，冇發展自己嘅理想同興趣，亦冇對社會有抱負，咁你嘅30歲，同已經死咗冇咩分別

咁真係普通咗啲 再加埋靚仔同大碌鳩先會考慮吓

利申 港女

比樓主好 但女朋友比我更好

洗乜計平均
香港地執件 165以下都唔難啦

樓主呢個package過得去嘅 但一啲都唔competitive
尤其finance/banking 有啲囡好白鴿眼

比少少時間空間做運動，時間夠既落街尻跑唔夠時間既去gym，出身汗諗下嘢幾好

除年齡一樣，我其他剛剛係你的x2倍

獨遊先正！！好吸引呀你

基佬睇外表多過錢

嘩你仲想點撚樣

好唔錯啦 30日大假，點會溝唔到女

睇你想溝咩女 溝啲正正常常果啲人地咪介意 溝啲18.22mk妹你送個袋就得喇 但去到呢個年紀唔通仲溝mk妹咩 唔驚比人笑阿

30歲 35k已贏

如果將來真係想成家立室
我勸你結婚前好移民.

阿嫲遺囑寫咗層fullpaid 400萬樓畀自己

無惡意，你都30尾，老人家我估應該都好老，應該好快可以拎埋層樓，咁你人生已贏。

睇錯 原來年尾30

無話有

我窮撚角度已經覺得係中產
30歲35000, 仲有機會上4-5萬
又有樓又有流動現金

巴打人生已經好好, 係差在未有女

樓主做老恆（估）

老實講真係有錢就有女
樓主求其買間bmw Benz玩下大把女

我做養子做得幾好
有冇興趣

I know that feel
唔駛憂柴憂米但亦過唔到理想生活
生活除左份工無咩其他野
但其實辭職亦覺得無咩可惜
可以話係生無可戀

唔係玩開女既咁玩法死撚硬, 睇樓主個格都唔係玩女格
不如老老實實溝條女過人世好過

大你幾年
單身，有兄弟，依然同父母同住自置公屋
8大垃圾u，Local大公司中層，38k月薪
Cash: 約180萬

買左300呎新樓出年自住
每月家用8000

有partner冇女而且唔想照顧人
成日比人覺得怪點解冇拍拖

咁嘅條件啲女真係追住黎含

想咪真人毒樣衰矮無朋友所以上網講呢啲好條件博人認同

條女你公司？

其實港女係睇你個人多過錢
如果你個人有趣 好多真係會同你捱
至少我識幾個女朋友都係咁
以前追夢 未上到岸之前好撚窮
有時食飯都冇錢 佢地會幫手俾

如果你用錢去衡量女朋友 咁你只可以識到拜金臭雞
但你又識唔到臭雞 因為你又未夠有錢去吸引佢地
建議你去做gym 樣唔掂都有身材搭夠
或者培養一樣興趣去鑽研
你自然會提升吸引力

you have no life

好好啦！唔賭成世都穩穩定定

用錢用樓去衡量自己？ 呢個世界無左你都無咩分別

咪即係有

巴打係咪中資銀行 ？

嫲遺囑層樓同依家同父母同住嗰層樓，應該唔同？第時如果結婚，樓主就可以同老婆搬入去阿嫲留俾樓主嗰層樓？

屋企人有冇吹要你搬出去一個人住？ 有冇吹要結婚？

你呢個package又唔係特別靚，個人又無特別，有咩女會鐘意你

識到個港女後咩都無鳩曬

養唔養狗

係咪來曬命

錢就唔算多既 但30日AL真心好爽
過得開心又有時間發展下興趣咪算 唔洗同人比既

唔洗刻意追求

已經覺得佢幾好 無buff

有冇女朋友？
我扮女人is OK的
tg me hogo1991

31, 情況差唔多
1-5 返工, 6,7對住電腦
咁樣過一星期

有呢啲條件就已經算係咁

你淨係識用數字黎衡量自己？

有樓仲上黎晒命

屌你老味

大贏家

女嘅幾高唔係問題
問題係幾高嘅女都想要米八嘅仔

無慾無求贏左好多人

35k 喺你眼中就富貴？
你住貧民窟

其實應該係出到黎做野，冇機會識人/同人相處
慣左自己一個人，冇動力同機會識新朋友

其實銀行teller 都近20k

跑數

最緊要多Al

係咪要求太高？
如果係樣出事就唔好咁高要求啦
女神係富豪包的

梗係啦 人工高又有樓

AM都係中低層位
但有成30日AL，高層級既福利

有人三十歲就死了
八十歲才入土為安

可以投胎轉生架啦

30 A0
巴打應該好靚仔，或者零社交

垃圾樓主，成功人生。

你可恥，我妒忌

如果唔係大陸一二線城市
可以考慮下賣左大陸層樓佢，到時跌你就仆街

即係靚仔啦

唔同父母同住更佳

我覺得好過平均唔少, 35k 已經係中上, 好多人30都仲係25k 到, 呢個先係平均
而且你唔使煩無錢無樓, 呢個都比好多人優勝

咁多人認真討論
起底啦

搞唔搞基巴打

一日d錢未入你銀行戶口都唔好咁肯定
一陣你父母其中一位有第二個（特別支那人），就會爭家產
大把案例

係香港已經叫中上啦
大把公屋仔墊底

樓豬自信d肯定有女溝 當然要搵返差唔多條件架喇

50k都無
真係難啲食落手
利申 9UP

50萬cash仲想點
周街大把仙都唔仙下

降低要求囉
你搵錢算ok唔怕悶咪得

係咪要係咁轉工先有呢個收入

痴撚線
有D連登仔離地到
35K唔算中產都算
AM都算低層？
咁junior analyst, admin clerk, officer呢D叫咩？低低層？
ON99

真心想問 50萬saving其實係多定唔多？
我男朋友下年都30 佢得4x萬左右
仲要quit左份工讀full time master

其實你係咪急住結婚？

一個男人去到30仲肯讀書 係一件好事

無論目的係咩 除左錢之外 佢都有賺

讀FULLTIME MASTER之後仲有40萬算唔錯啦

事必要睇上你架？
前世欠咗你咩

叫雞都好過溝港女啦
既然去得旅行，梗係試下唔同國藉既女人，咁先係人生

內心有個空洞嘅話，
無論揾幾多錢、
旅行去得幾豪都唔會填補得到。
同埋，其實心底裡你一定知有咩會令自己開心。

唔係呀完全未諗過結婚
只係覺得好似唔太安全姐 得40萬 依一年又要食自己 不過佢係好想讀既 我都無阻止

人毒格衰無風度嘅話，條件算係咁又點？

讀3大咋 唔係overseas ah好似十幾萬

銀行mkt

40萬 根本小數目 一d都唔多
做下自己想做既野仲好
都30歲 再老d就無乜能力再讀

下 點會睇唔上
我都想要個男朋友咁 起碼我冇咁大壓力先

就係得40萬先驚囉
都係既 我都support佢讀 係驚之後又會難搵工姐

難得係連登有咁真實既留言

你五句內容唔係講樓就係錢

「算係咁啦。」滿意啦?

香港真係好撚癲我拎成千個出嚟買層樓 都只係”唔難追”
ching有料 自問做唔到呢個程度受溝就一齊 唔受下位 結婚真係不了 同居可以接受 除非真係適合一齊生活

有小小tip添啊

屌陳同佳咁撚柒都有女啦
樓主唔好放棄自己

Mk仔都得架

On9錢多又點陳同佳咁嘅樣嘅話都不了啦-,.-

屌 life winner ....有樓渣手、人工唔錯

根本哂命post

Lm

巴打你出個post已經釣到咁多絲上水

無得驚架喎，驚佢搵唔返舊時個價姐
搵工勤力d 點會搵唔到
錢永遠都唔夠多

差唔多 而家試下玩車
唔係咁多閒錢用黎做乜

請問ching幾多k？

我睇完直頭心諗係咪上錯forum

諗你出post前心裡已經有答案

條友講到 買完先溝得咁

三線 名義係我 但兩老話等拆

呀豬呀狗都當女神。。

呢個真係重點

FG 就有 但做到隻狗咁

自己一個生活或者拍下拖就幾好，結婚嘅話唔知層4,000,000樓會唔會被嫌棄，如果想有小朋友就好大壓力了。

如果係女， 到左30歲，點樣算唔錯？

果d 唔計人

曬命

講真樓主算冇家庭負擔 但又未到父幹地步
屋企有full paid樓+cash夠退休 唔駛你擔心
衰d講 阿嫲層樓要等佢去左先叫真正到手
你35k冇打算結婚生仔係輕鬆 玩下車去下旅行
但假設你識個35k老婆 加埋70k
買樓供樓20k+
想生細路 當培養下直資私校 10k
工人 6k
兩公婆零用 20k
交下稅咁 如果玩埋車 都冇咩錢儲
計埋叫有本錢結婚 生小朋友都ok咁

我同fd去完長洲玩一日
返嚟都無fd做

至弊樣衰真係無得救
港女永遠睇樣行先

竟然有寫實留言

所以樓主算係好命了

35K有樓無壓力贏撚左75%-85%人啦
仲要唔係大西北/居屋都話叫有樓果種，
依種條件有心搵女 啲30歲單身女狗衝啦
坦白講，你未到上上纖，但一定係上纖。
珍惜啦。

硬係講到自己勉勉強強咁，
真係博人講返句「算係咁」

你月薪10k 做垃圾工都冇所謂
30歲有時間 冇屋企負擔 又有物業
屈撚左啦

香港7-8成人窮一生精力就係為左一個單位
佢已經準備拎一層，真係仲想點撚樣

咪撚發夢，返大陸就有份
轉個頭申請埋嚟香港之後攞晒你成副身家

30歳未夠搵35k一個月已經非常好啦

如果似樓主咁開心我又唔介意無女朋友
希望30歲人我都可以咁free咁令我羨慕
我宜家成日俾老母講快啲搬走

做多十年唔大洗可以退休了

除咗樣，識唔識做人都係一個問題

你只要問自己 如果你係女 你會唔會受溝

如果你自己唔識欣賞自己 邊有人會欣賞你呢

加油啦巴打

不過咁講有幾多個會知你有樓要交幾多家用幾多月薪

係連登講自己得50萬cash 你真係...

好慘

22歲Big4 狗

身材唔好掛

返咩有30K ?

夠做啦
做多幾年輕鬆上樓

如果我係你，我會40歲做生意，萬一輸晒50萬，唔驚無屋住無飯食

正路囉 但一定唔係條件好
講出身 你算小康
講教育 你自己都話垃圾u
講人工 高過平均 但未算真係高
講性格 唔覺有咩特別 平平無奇

瞓醒未呀 台妹出名現實 同只愛台男😂 去轉clubbing您就知 陪你飲杯野都難呀

咁點解呀唔係有咩錢就有女咩？講性格同夾唔夾囉，上面都話有d無佢咁有錢咪又係有女，什至俾人包，醒啦柒頭。有錢大晒呀？大把窮j都有女，老婆好無？因為格呀，你無果樣呀。

冇法啦，你用林鄭plan，買8m既樓樓主都過唔到壓測
變相要加埋條女名一齊供，係港女心目中唔洗出錢供先有高潮

屌你170 叫矮
我160點算

你 ok 嘅，係冇乜自信

晒命post

咁少都好意思攞出黎講 連登fg已經50K

係

其實有女係咪真係咁重要？
對於男人黎講係為屌西定心靈寄託？
從來冇聽過d男性fd 會叫春

呢到個個人最少3皮野一個月,我同老婆夾埋先一個月搵得2萬5係咪死得

無咩問題啦 好多野都唔可以淨係用錢睇既

認真答
唔生仔唔大洗已經夠用

同父母同住都可以攞出嚟講
你呀嫲留落層樓又攞嚟講
你老豆老母積落嘅陰德又可以打飛機

我夠37k月薪係AL少過你得18日
Cash 35萬兩年後先29歲但實多過你
不過我先啱啱27歲同埋我想屌你老母，我破碎單親家庭長大

好撚正啦已經

唔計你有嫲幹
基本上你老豆老母唔使你養已經贏好撚多人

幾好喇，無憂無慮
係香港咁大壓力嘅地方做到咁已經好好

fail 毒撚多數冇車牌

or gay

同樓豬差唔多

我都係出返去先

巴打養唔養寵物？

我識自己去廁所

我冇帖主條件咁好，但自己都唔使養屋企，最近兩老重話bno移民

我當年30歲時，人工2萬頭，無父幹，住公屋，資產0(還完grant loan再讀postgrad)。
你呢個條件，除左含金匙銀匙果班之外，好過8成普通人啦。

普普通通一世囉, 又唔係多錢

已經知 所謂嘅「香港」銀行

巴打有冇諗過轉gay？

你攞乞衣黎同樓主比,
有d過份wo

睇左17年個post 先17k
宜家就35k

唔止絲啦 巴都釣到
不如約晒出嚟 俾樓主任揀

屌你 人生贏家
30歲呢個條件大把女啦
不過比著我都會慢慢搵一條真係啱自己嘅女
反正依家過得咁開心

除左人工低左d
其他ok

已經好過連登大半人
咁都無女，你真係檢討下邊度出問題

應該算係咁既 雖然比我差又年輕過你5-6年

50歲咪泰國搞退休簽證

咁你開唔開心先?

留tg 我溝你

同你一樣30歲
獨子 屋企供完層居屋
同女友買左層私樓 準備結婚
對方醫學世家 有家人做醫生

單身定a0? 差好遠喎

你收撚皮啦屌你老母

但重點係 陳同佳都有女喎

樓主唔錯了 有個AM仔做下 無家庭負擔

最撚衰疫情影響 帶住口罩戇鳩鳩

食屎啦你

香港地黎講算小屈

結婚洗左幾錢 租緊樓一齊住？

睇黎閣下好樣衰 但你呢個家底算成功！

條件好唔錯

我十大畢業 有樓 做SM 樣唔差 都冇乜女 唔知點解

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

好勁咩，大陸果d名牌大學碩士月入7位數一樣冇女啦

但俾人帽咗

認真問巴打
係咪心入面有個人忘記唔到？定係gay?
我同你差唔多 除左冇阿嫲層樓
都係日日返工食訓 好直線咁生活

30AL 唔怪得儲唔到錢

不過今年你應該可以儲返多少少

中

巴打有冇諗過你樣衰？
次次去台灣都食到女

a0?

你的樣子如何

幾好啦，唔生仔女既話就完全冇生活壓力

做野做到AM
但返到屋企仲係裙腳仔
心態未獨立令你人生會少左好多野

AM 35K
唔好掛個M字啦

cls
講到淨係睇錢咁

有樓 35k
無樓 35k
已經差好遠
樓主已經好好啦

靚仔但冇米七

銀行前線基本都有廿日up

上天注定你同樓主一齊

每年30日AL都要寫出嚟。你同你d同事一定好驕傲。

咁真心30日真係好多

why唔做健身

要向上比較自己唔會得50 萬咁少. 講咁多條件都係等上一代留俾佢

咁都唔叫唔錯？
35k月薪，又有500k積蓄，屋企人有自住物業差唔多供斷，仲有500-600萬慢慢洗唔需要靠樓主養，阿嫲又有物業留低俾樓主。
按你假設樓主父母同阿嫲唔係到，當佢父母層居屋500萬，樓主係拎住500+400+50=950萬，再有35k月薪。30幾歲人拎住兩個物業，我諗香港都算少人有

拍左好碼頭？

認真，有無叫過雞

仲想點

利申乜撚都無

一層樓就人生勝利組，你一層+巨額cash(睇你老豆老母都應該洗唔曬)+高人工， 你係中高階人生勝利組

意思係希望你父母20年後會死？

ching 同你同年都係年底咁濟 但我無你任何一樣野..
反而現在呢個年紀 要識女唔難
個個咁上下年紀既女都搵緊人埋單
唉 轉眼便30 20-29既時間去得好快..青春變成回憶

嘩屌咁撚有米食屎啦 公平咩

洗撚益啲臭閪港女咩勢利到死

30歲無老豆老母負擔

有層樓已經係自己名

有50萬現金人工又唔錯

贏晒啦喎

仲想求咩呀

上嚟曬命阿屌你老母仆街

唔好溝女，唔好結婚，已經人生贏家，識著貪錢婆好易敗身家

30日AL

做緊嗰行啲公司大部分都係得12日，畀多幾日都唔得

有冇180
靚仔？

有埋就真係屈機

仲同父母住

同老母住公屋 600尺 三房一廳

月入15K 頹工一份

Cash 20萬

人生已完 一直頹落去

題外話 間屋會唔會被收走 得我同媽媽住

份工不過不失，有層4m樓揸手，老豆老母唔使養

咁仲唔好？

駛唔駛咁串呀
樓主30歲 叫生活唔駛憂 工作又上左軌道 咁諗下溝女好正常 我都只係想講句 條件可能係考慮因素 但重點係相處者 我講溝女前都話 最緊要生活開心 每人追求既野唔同 樓主應該係平時冇咩興趣 冇好多朋友 覺得日日同樣咁 思考緊人生意義 我想傾下計咁講者 駛唔駛咁串呀連登真係連登

人生無咩較有意義嘅精神上嘅追求， 靠呢啲post 拎存在感同優越感，只可以話你枯燥乏味

>阿嫲遺囑寫咗層fullpaid 400萬樓畀自己
當左己經係自己, 日日望阿嫲快D死, 可能你嫲長命過你

2個人住600尺？

已經好好啦

都幾唔錯啦
有樓揸手, 冇家庭負擔, 打份hea工, work life balance, 夠洗咪ok
如果搵著港女既女朋友就另計

諗住幾歲退休

因為無車
and / or 樣衰

自己辛辛苦苦20幾歲捱到E家叫做OK,
最後幫人埋單, 甘心咩

好好運用d錢 我同你情況差唔多 係無咁多AL

30日AL咁正

30日咩公司

儲都50萬算好叻，但除左份工係靠你自己之外，好似都係家山有福咋喎，不如增值下自己。

個問題係就算而家唔錯都好，咁35歲點算40歲點算
我會覺得算係咁但會睇點樣變更好

your face your faith

樓主留tg
幫你溝女

真係辛苦好多既 一停就冇人工收入

得50萬咁少 搞咩嚟

發覺香港咁多人咁窮 樓主依種算基本

跑贏大市

有時溝唔到女
唔一定係人地高鬥港女睇唔起你
可能係你性格真係好難同你再進一步

其實單身，萬中係夠用嘅

多年之後，如果你媽媽仙遊，係有機會收返間屋嘅

三個家姐搬晒出去了 得返我同我媽

會唔會被人收走間屋 有無Ching 知

無人話有女至開心， 以樓主既條件，一個人其實都好開心

咩大公司AM得35k咁低？

你都好慘慘豬.做人做到咁.

30都未移民 已經係loser

想幫你含

小妹見到你呢d毒撚就覺得嘔心 有少少錢就一定要睇上你？

開錯台?

3X單身，同父母同住500尺私樓（已fullpaid)
IVE出來, 失業半年
自己名下: 台灣樓x1(自用), 大陸樓x2 (出租)(all fullpaid)
Cash: 100K
完全無慾無求
宜家日日打機食飯訓
點睇

老

人生勝利組

咁都睇唔上？

其實男人到30歲先開始有成熟魅力
同啲心智未成熟拍拖會好痛苦
雖然都有例外 性格 儀容都影響好大 但起碼可以執下改下
年齡對男人唔係太大問題

Btw要唔要男朋友

我睇標題以為有咩咁勁
要上連登曬命搵存在感
老實講我唔覺得你有嘅野值得開post

利申：年薪過1m 專業人士 2x
一個人住港島千幾尺已full paid

同樓主情況一樣，但係我多d cash
一個人過得好開心
利申：A1 , 唔想拍拖

冇圖冇真相

IVE仔

你剩係講左錢

矮是原罪

咁樣既生活真係你想？

可以為興趣打工

要睇下除左資產之外
仲有無其他吸引力
可能係技能/談吐/人生規劃
等人地覺得除左錢之外
你仲有其他價值
我自己都係獨子
已知將來唔少野都要繼承
當係幾層樓/一堆cash/投資
但除左錢
其實好多野都要去explore

仲有bno 人生已勝利

Cls
明明相反

垃圾 月入50k都無

冇乜成就

月入50k既人，有幾多個有樓？

從0開始的話，一樣買唔到樓，香港人實況

想知too

就算比到條女你又點
係搵人埋單個d你又會接受？
搵到真心既先係最難

我26 獨子 八大grad 外資公司做主管 月入35K
Cash大約60萬 屋企揸五間樓 全部供斷/接近供斷 有大有細既樓 加埋4千幾萬 係咪算ok？

利申：條女對我好冷淡 我想分手

你係咪招親姐～～

留TG 比我啦 咁

LM

屌過喎 應該

都同我好似，不過我係絲，屋企有樓同4-5百萬cash，上一輩又係話留多一層俾我，每層都值成千萬

我想問絲有樓，係唔係反而影響識男仔？

有外國藉先係 bno算係咩 仲要係英國挨6年先有得入藉

你唔講邊有男仔知

點樣可以五間樓都供完 想問你屋企做生意？

打工加投資

29歲 30k
2m cash...
同屋企住緊居屋

係生活圈子同工作環境 0女性
再加上前排大病完 更加冇動力識女仔

27歲.. 60k
2M assets 都係買得一房

我無其他野想知，只想知咩公司一個AM 會有30日AL ...

鳩吹無極限

想識

有個字叫probate 樓豬可以查下

打工係十幾萬一個月嗰d ? 咁你屋企人應該上一代高學歷人士

4年啦Ching

銀行area manager ?
正常應該80k up
但點解得果4年exp

又高又令仔我養埋佢都得

老就影響 老女人冇人要

摸港女埋單就靠你啦

hahahahaha ....

人工，錢，我verify 唔到， AM 有30 days AL .... 笑而不語

都話25日AL + carry fwd
講個笑話，下年我有35日

十個有九個啦

如果咁計，講個笑話，老公務員個個100幾日AL

25日好葡萄🍇

我自住都4000萬，難怪你女朋友對你冷淡

會有男仔送完我返屋企就無再搵過我
住傳統豪宅區

人生苦短,最緊要活在當下

知足常樂啦

ding 笑左出聲 assistant manager ah
撚有bank title用area係都叫APAC head la
見識少就唔好黎俾人笑

對唔住
我果間係咁叫
ching 邊間

有樓 贏撚左

其實已經好好啦

第一次聽

寸你咪寸你囉要入紙申請啊而家？